欅坂46暨日向坂46交流區第一百零二回 長沢くんおめでとう!

長沢くんおめでとう

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 8thシングル 「黒い羊」好評発売中!!!

日向坂46 4thシングル『ソンナコトナイヨ』好評発売中!!!

欅坂46 LIVE at 東京ドーム ～ARENA TOUR 2019 FINAL～」DVD/Blu-ray好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評延期中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評延期中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我走 你冇資格睇欅同日向

お幸せに

究竟9單出先定長沢結婚先

一定係結婚先

個仔出世先

有第二胎先

如何可以不愛她

欅真係永遠都走最前
希望就係呢種爽快既速度，令欅既換代陣痛期會短啲啦
775要幸福呀

而家睇返老秋幫未完成の21人寫嘅引言真係有啲感慨

會員長沢奈奈香去咗邊

でも幸せならOKです

算唔算中左

與其話走在最前，不如話每次d消息都好驚人

所以都慣晒

咁呢個都算好消息嘅

欅坂永遠都充滿未知數，做得欅狗就要有良好心臟

最鐘意staff候成員唔喺到搞車震嗰單

呢單係咩事？

我黑羊入坑 但近排先睇番組

之前就only睇欅共 睇live

其他乜都唔留意 我都唔知我算唔算飯

好似話文春記者 跟mb個陣
撞破咗有staff用公司車車震

下，依樣都係第一次聽

1月
係咪紅白果陣

係，好搞笑，乃報白石麻衣畢業，日向報井口醜聞，欅就報依個

愛欅就是飯

之後比人笑櫸係咪冇野好寫

真
2020下半年都黎緊
仲有傻閪睇欅都有

不過我都係傻閪

其實都好慘嘅，學游蕙禎話齋：「就算我哋依家想去扑嘢，都搵唔到房去扑，呢個係好現實嘅問題。」

lm
btwなーこちゃんお幸せに

菜緒女朋友留名

寫到今日都仲係平手一強同有ねる個名就知啦
究竟775呢張係路人報料定真係文春自己搵

路人報料

原來送料俾文春先出

長沢菜々香結婚哭喪區
1

希望肥叉可以比到幸福佢

講好左唔爆我老友出黎

短短一年時間面目全非
好彩全勤咗

LM

lm

775😭😭😭😭😭

恭喜 775 泊到好碼頭

2

比人由center慢慢流放到第3排

春夏秋冬 生まれ変われると
別れ際 君に教えられた

在心中就得

我自己都淨係留意欅，但我睇到美玲一路跌到第三排，真係有d心up，營運唔想推佢？但期待自分做得好好喎

拍左拖唔夠3個月就結婚,除左係有咗,我諗唔倒咩原因

你知我知就得啦

d日本仔咁支持佢4萬羊都課俾佢做打賞

依家變咗做人哋嘅奶粉錢唔知咩感受

聽講個youtube即時少左五千人

我反而唔信佢講咩畢業之後先正式拍拖
團內已經拍緊先正常？

睇篇野話佢公開消息後youtube 起碼無左5000 followers

文春唔係話19年已經拖緊手行街啦咩？

係咩有冇數字睇到

幫手養仔，個仔大d 可以係直播同大家講多謝
做媽媽KOL 香港賺好多，唔知日本係咪呢

個能個idol畢業之後即拍拖都係咁講ga la

真,美玲唔係condom…
唔知係咪唔啱日向style

冇証冇據又真係蛇咬都唔認啦
唔通要斷自己米路咩

唔通認
係呀一齊左好耐架啦咩

比返少少幻想空間d死毒撚咋

佢自己IG好似寫個男仔佢一早識，但正式拍拖係畢業後既事，又寫自己猶豫過拍唔拍好，之後先講咩佢令我想結婚乜乜乜

睇你信邊個
不過就算我今次文春，都覺得佢成篇野個交代得幾好，火速了結左件事，文春就算講中都無佢19年既相，775咬住呢個點都係無對人唔住咁走

不過我都想知之後佢開live仲賺到幾多錢
日本仔好似都幾現實咁

有老公養驚咩

對個老公咁有信心

咁佢老公開炮友網
又真係唔驚既

咁正常日本結咗婚都係咩錢俾晒老婆ge
至要佢老公唔攪到破產應該冇事ge

遲啲搵番neru出嚟做代言人
話只要你入會就有機會同佢speed dating
一定好好生意

感覺佢性格都岩日向吖，唉，只係覺得太可惜

咁攪落去😂
我真係等緊文春幾時會寫日向版更衣室鐵棍

之前占卜都話佢男朋友應該都ok嘅，收入正常就得啦，只不過估唔到佢係第一拍拖連結婚姐

好似少左1000個subscribers姐, 不過見佢最新個live好多dislike同comment比人罵

個ヲタ話再也不相信idol了

多謝文春點醒佢

日本啲人唔係咁純情掛

好能慘

明明平假幾首Hit都係佢C,有氣場又唱得
而家小坂得個樣就不動C
種子花

個1000個係咪就係大金主？
課咁多贊助婚禮受唔住？

阿Ru畢業仲唔拍拖咩
再要等佢大學畢業出返做藝能，我信佢個未來老公一早私有化左佢先

欅團無拍拖個堆，我諗應該得事業心重小小個幾個

其實我覺得阿ru唔會出返黎
讀完書搵工結婚好過啦

有d野唔好破壞佢啦 等大家開心下

個個咪又係一萬幾千羊咁課之嘛

利 其中一個

養父真愛

奶粉錢

希望佢可以直播簽紙比個機會我比人情

第日可以講，個b我有份的 👶🏻

最新條YouTube片留言比人係咁屌,陰公

俾成4萬羊支持你你拎去同仔玩，佛都有火啦

Oh no，都畢咗業啦，其實nako 最好畢業之後一年先爆會好d，至少等d人嘅熱情冷卻下，佢最錯係疫情下最多人睇YouTube live showroom 果陣爆⋯⋯

日本韓國粉絲追星都係好癲，好聽d講就真情實感，難聽d就控制私有

肉便器

咁出道嗰陣推小坂的確係最安全嘅
後生樣靚健談人氣高
不過就算唔係小坂做C都應該係京子史帆做
美玲而家做多啲村外job仲好

感覺營運主推二期
一期除咗雙藤仲有人氣會繼續推
其他一期都係二三排多

所以話佢地內部冇不和我就死都唔信

功臣係一期，打入冷宮又係一期！？

拍2個月就定埋結婚
應該拍到結婚所以退團合理d

叫營運比多d資源二期好似係一期共識黎
當初出道一單比二期擔正c都係史帆嘅提議

初期美穗好似同小坂一樣好受歡迎
點解會變左小坂拋離曬全部
利申 無追開日向

日向坂既目標應該都完成得七七八八
只差一個top既存在
覺得史帆同京子有成為大top既能力

miho後尾多肉壯大咗嘛

本身在籍果陣都拍緊啦，公司可能一早就知

無聊去左5ch食花生
D人cap左條仔d fd 2月18/19日祝佢結婚

可能個陣開始知道有咗

好大粒花生使唔使咁急結，畀人周到又麻煩

與其話小坂拋離
不如話miho唔夠其他人人氣升得快

(未FC)仲有twitter唔小心講左佢條仔
跟住屈個XX君係佢隻狗個名

明明影到一齊
話有拍拖唔講8月結婚都唔洗搞到咁大

可能驚反口掛

真係運氣問題
咁都俾自己fans影到放俾文春

りょうくん？
之後突登買隻柴返黎cls

單野真係睇到R曬頭

咁我又覺得借機屈條仔同佢結婚都係好事嚟

但如果人地反口/離婚
名聲最傷係佢自己
條仔本身又唔係公眾人物

到時搵人再埋單唔難啦

不過佢又咁公開
而ODNN就當冇咗件事 唔通佢散咗

心靈都好傷

搵你啦

Btw織田ig d相同在團時都差好撚遠下⋯

果件巴黎世家應該飛左啦
搞到ODNN身敗名裂咁濟喎

咁有啲難喎，佢月入有無咁高

好好奇織田比人屌到開花個陣見長澤拍到就結都無事係點諗

吓專登買㗎？以為本身就養緊。。。

依條女果然唔簡單

計正職應該冇

咁一個在藉一個畢咗唔同ge

有咗反唔到啦掛

會諗點解唔收得埋d
同埋夜晚晚唔好帶黑超

你咁講 唔通你副業好勁

我指長澤應該都在團拍 係無穿咁解

你講到好似吉穿dom逼婚咁⋯

咁呢啲就自己保密功夫唔夠

就算志田中咗都要走
其實預咗

ptbf

都有可能

其實佢可以格硬留
不過佢性格走都正常
而家都叫自己發展過得幾好
（雖然變左kol

咁會破產

4月頭仲屌緊種子花
家陣決定同種子花道歉了

不過唔撚出9單都係要屌

要個男人埋單，女人有好多計仔嘅

計落欅在籍拍拖比例都高

唔知禾史帆有冇收埋男人

認真問，做得偶像唔係都預左唔可以拍拖架咩？

Ps nako 畢業果日喊到咁其實係咪半迫半就？

開始明點解775握手咁勁都唔受推，話唔定公司一早知佢有拍拖，計過數覺得推完蝕錢

想推咪繼續推囉
課咗金覺得受騙咪睇下有冇得退會
起碼直到畢業嗰日佢既形象都係正面
都唔叫偶像失格啦
你估真係咁易溝到偶像咩

有錢應該溝到好多，咁唔係好難姐

你估堅唔堅

true
都係果句
佢走果陣冇比人爆過
咁就夠

至少係佢做偶像果陣真係滿分

堅唔堅都好啦佢在籍冇比位人入就ok啦

依單嘢在唔在籍分別咩，啲人係懷疑在籍就拍緊，仲要一畢就爆出嚟

在籍定埋婚啦

睇住自己個推咁樣衰收尾 心情有啲複雜 自己無乜點話嬲但果啲嬲到退會退訂閱嘅人我又完全理解佢地點解會咁做

啲人問係咪 僕たちの嘘と真実 上映緊

明明睇佢同rika整包俾人屌好似唔係過咗好耐

友香

lag

又lag

Lag到

今集啲mb全部都正

原來有錢人都會wifi廢

其實係咪應該講，成個日本上網都好廢

增本

其他人好似冇咁嚴重

好正

癲咗啦佢

終於出真實力

畫得靚wo天仔

退出中

有無人覺得山嵜天pat陰好厚

梨寶

呢個look好屈

望多次都覺得夏玲個look好有喜感

點解可以廢過住hall果d

btw天仔かっこいい

真

夏鈴個look真係好好笑

松田

下個禮拜有我佐必睇

潮又係好過癮

risa+ ponpon

仲有森林強陣

好中意佢把聲 聽落好舒服

瘋狂ponpon

正想快d到星期日

佢啲道具好好笑

今集睇直播好正，爆笑

友香間屋係咪太大，WiFi router太遠狂斷線呀

愛萌做出嚟真係唔同級數

今日春日咁鬆手

耐人尋味

應該同一日錄
做到眼訓想收工
用vtr頂時間

係咪前面skip得太多

上一集都見到個天黑晒

日本妹個個一樣髮型，好難捉

但假設2月話結婚係真，時間都真係中中地咁⋯
營運放唔到佢同odnn佢地一齊走，反而之後閃電式畢業，似係佢主動話走

775 youtube都唔俾留言了

點解大家要咁樣攻擊她

之前odnn生日，台灣定唔知大陸d post 好似有提過下同巴黎世家散左，不過又點寫點知之類

odnn個時d人其實無話錯佢，太張揚，連俾fans自欺欺人既幻想都無
如果佢黑超下面仲有個口罩，總有死忠會話唔係佢架

功臣係二期
假名有今日係因為有班好勁嘅2期入左嚟
而唔係一期堅持左好耐好努力乜乜乜乜

長濱梨加都唔好得去邊啦

咁講最大功臣一定係平手
無佢拒絕選拔就無二期

NAKO LINE對話都流出埋,唔知真定假,
係真都幾爆

應該真，其實唔出奇，又冇野撈，又唔係人氣MB
會偷拍拖真係唔奇，加上又畢左業

咁多醜聞，執得了

不過佢成年前已經開始拍拖，佢都幾夠薑

世界には愛しかない（信じるのはそれだけだ）
今すぐ僕は君を探しに行こう

救命淫撚到

爆撚埋織田同巴黎世家散左

又出左新野

睇個對話時叙好似係巴黎世家之前仲有個,同之前個分左
難分真與假

其實生狗都幾值得尊敬
睇下長澤條淫西幾時比人中出飛
志田做第一個織田第二個 兩件都比人中出飛左
應該好快輪到佢
希望文春可以做到野爆多幾件出嚟

冇咩事搵人燒9單比我就ok

有冇人keep低nako2月個陣啲msg

唔知有冇咩講過

三十抽未中夏服ssr

次回…「メンバーが選ぶ！欅って、書けない？傑作選④」
メンバーのおうち時間を紹介しながら、もう一度見たい名場面や未公開映像を大放出してきた傑作選も、いよいよ最終週！
因縁のあの男が再び登場…！？
そして小林が物申す！！

咁睇嚟再下多個星期會回復正常

如果個line流出係真嘅咁究竟係邊個咁大仇口爆なーこ出嚟

D人話可能係佢同織田個飲酒會上識既某一條仔,見佢依家結婚葡萄爆佢出黎

啲花生多到

邊到有得睇

Twitter一search就有
Btw唔係條仔係なーこ係飲酒會識咩

上埋twitter trend

織田都有去
但識唔到好似係

綠團成日都花式上trend

咁睇
織田係
同某條仔散左=>同長澤去識仔仔(識唔到)=>巴黎世家

其實諗諗下係咪欅營運俾佢地私底下拍拖但係要佢地俾人爆出嚟就即走

係都唔出奇

拎自己生意較飛咩

日向都完左回顧但繼續zoom做學力test

次回は…「おたけのおバカキャラ払拭！リモート学力テスト①」
高本から「おバカキャラをやめたい」とクレームが…
そこで、久しぶりに学力テストを開催！
かしこもおバカも、どんどん解答をチェックしていきます！
果たして2代目おバカセンターに選ばれるのは…？

調返轉睇可能欅營運太廢阻止唔到先唯有隻眼開隻眼閉

如果要欅用zoom做成集新野
都幾驚

咁欅營癈是常識嚟ge

學力test有無影山份

依家咁睇佢走得咁急都合理,
人地渣哂黑材料,自己都身有屎,
如果唔係唔洗3月29卒業發表,31號活動終了
站在公司角度又要孭飛公式文道歉,咁不如早早送走

如果係9單發表+之後成員online 9up兩句感想做一集我都接受

我都有咁樣幻想過

但係文春都係等到5月中先有fans見到爆料先知佢拍拖

所以我覺得佢有咗似啲姐

d起底仲好睇過文春得5-6月行街相⋯

不過佢地拍拖個陣冇諗過散咗會俾前度唱通街咩
akb team8 之前有個又係俾前度爆泳衣相
雖然好似散咗年幾先爆

仲有個飲酒會除咗なーこ同odnn之外會唔會有其他mb份

我諗呢啲真係熟個啲先會一齊去最多咪叫埋泥膠

咁禾晌 mola mola

呢班好女仔有拖拍係好正常嘅事 只要你諗到呢點個心就會舒服d

那個了喔

咁都搵啲好樣啲
odnn 井口嗰兩個MK

但係睇line既圖似私chat
點爆出黎

爆個條友唔係結婚個IT社長喎,
另一條仔黎,D人估係佢爆

佢同fd傾唔係同條仔傾
一爆就知係佢爆

係條仔背後畫畫個張圖真係斷正咁濟
同佢post狗個IG入面張相個電視櫃+布甸狗一模一樣
仲要你條LINK依個IG原來2月已經POST左出黎,姐係在藉中

推當日落選嗰班做定心理準備都得了

9單出左先爆仲大獲

其實一期落選個班仲有邊個係到

石森虹花、尾関梨香、小池美波、齋藤冬優花

又想推人做under

咁佢地落選都算正常
冇咁驚

其實不嬲覺尾關幾CUTE
又出力做綜藝
但好似都上唔到去咁

尾關同小池都係唔明點解會落左去
唔通真係有拖拍

作為尾關推
我係唔介意 idol拍拖個啲人嚟

睇化左
最多覺得唔夠專業同尊重idol呢份工

仲同人傾心事咁傾真係驚死冇人知咁

虹花值得上去喎，做黑羊第一排都好多人讚佢

佢除咗個樣其他野其實都唔差
唱得/跳得/綜藝又唔差

禾関個blog啲 ps神技又開始出現

但idol係好現實地冇樣就先扣50分

我愛佳推
唔介意 但都廢事去駁d人屌佢
點解我會懷疑係咪識你

你的樣子如何⋯

唔會因爲我冇女仔fd 會睇欅

小池夠靚喇掛？
不過做依行有時都要睇運氣😅😅

其實我唔覺佢靚

我都唔係推佢，不過日本角度黎講應該會鐘意依type

真係今集MVP,期待增本瘋狂發揮

覺得怪怪地
同唔鍾意太甜個type

唔知點解佢個樣又唔差但係對佢冇咩好感

前幾集上欅寫幾qq喎

覺得啲仔純粹係貪同偶像拍拖既虛榮多過真係鍾意個女仔
如果真係錫個女仔又點會影咁多相仲擺上網由佢畀人公審
當然mb心甘情願都係做錯咗
鬼叫全年都冇野做咩，忙既話點會搞到佢地心思思想拍拖

日文差，睇唔晒
傾計個個係775同某個前男友？

再了解下或者會改觀，佢地都未有時間表現自已

到時忙咪又可以話壓力大所以先想拍拖放鬆

偶像意識唔夠高係咁上下

775 同個fd, 睇落唔似同男友傾計

「偶像意識」搞到我諗起akb 神七，確實依一代嘅偶像係依一面真係差少少，覺悟未夠

即之前運動服同碎花裙先可能係前男友擲出黎？

佢識埋d咩人⋯⋯依家咁樣逐個擲野出黎害佢既

係lor 先上得嗰幾集
其實新二期幾正 係得遠藤麻麻哋

可能我係睇欅入坑又唔去握手會 我只要你啲歌同表演交到課就得

不過如果個個飯都係我呢類咁啲碟又唔會賣得

我咁諗啦，唔係話idol一想拍拖就=冇偶像意識

反而係點樣可以避俾人影到，斷正緊要d

至少我睇近期咁多單都係衰俾人影到+件衫可以俾人拎去做cross referencing

起碼你平時返工/握手會/影上blog嘅衫唔好同拍拖著嘅一樣先啦

其實唔信運動服會比佢地拎返屋企自己著呢啲應該電視台服裝部keep掛

運動服同碎花裙酒店相係IT社長post喺自己private twitter account
俾條仔d follower cap低爆出黎

有說係因為775揀咗it社長，條ex唔gur咪爆大獲

睇睇下就靚架喇
鐘意增本同大沼，佢哋真係好搞笑，觀望多幾集遲早變推

日本手足係快手

新二期整體都真係唔錯
一開始我都覺大園玲個樣怪怪地,
依家越睇越順眼

覺得佢個樣怪怪哋

新二期最正就係佢

唔係話套運動服係佢自己咩？
佢著開中學時代既衫當居家服？

Sor 我冇跟進開唔係節目果套？

花生群眾先最恐怖

所以話公司根本唔洗特別禁你拍拖，d群眾根本共識左偶像係唔可以拍拖呢件事

775唔認籍內拍 >全世界就要揭佢係籍內拍

岩先去睇番個集,遮左樣張相件衫條邊係藍色,
節目上係綠色邊,唔係同一套黎

我見日本妹好似興著中學運動服當睡衣咋

唔記得張圖係咪咩睡衣集個類

既然唔同色，仲有無人試圖反證唔係佢？
定所有野都已經實證到無得再俾775辯解？

我覺得佢好慘

我都覺好慘話晒佢地都叫畀咗幾年既幸福時間我地
人都走埋，咁bin c法好慘

因愛成恨呀。

本身775 grad咗先拍拖結婚都ok

最大問題係在籍拍拖同呃奶粉錢

係...反正佢都走左啦
可能佢之前完全退出 唔搞私人Fans club就冇咁大鑊不過冇得如果
但如果2月就知8月會結婚點解又會搞咁多又網又盛呢

收割結婚資金

出埋photobook都仲得

課夠十萬羊可能有請帖

即係咁 係咪在藉拍拖呢樣野都係估姐

我諗佢係衰在俾人爆完先講姐

隔離團都有個畢業 冇耐就話同人拍拖加結婚 又唔見有人話

差別就係在於係咪俾人爆完先認有拍拖同結婚

乃果件拍拖同結婚都係自己講，問題當然細好多

同埋乃果件冇相，對話流出嘛

佐佐木美玲 有劇

依幾日咁多資訊,有D都係難分真與假
佢youtube條片禁左留言但已經比人壓倒性洗dislike. 想像倒佢一開LIVE/UP野都一定比人鬧/故意中傷佢

鞭屍我都真係驚佢諗唔開做傻事
如果唔好彩地所有流出既野都係真既話⋯

其實無個fan爆佢相俾文春，應該唔會講自己8月要結婚？可能8月簽左紙先，隔到再下年先講自己要結婚，要擺儀式，咁基本上都無人入到佢

應該就真係有人心甘情願課請帖

咁搞法應該唔會再拍youtube做kol
一係正正經經搵份工,一係等IT社長養

冇睇開日向，但係我覺得Dasada佢做得幾好睇幾搞笑，黑人憎嘅時候又真係黑人憎到

KOL條路係咪要收皮？

依家咁搞法,疊埋心水做番一般主婦應該係最好方法

結咗你都唔知啦

如果係諗住講嘅仲會搞fc ig youtube咁多嘢咩

本身就冇諗住講

社長夫人呢份工都好好啦

咁又唔係ge過一排應該出番嚟ga la
講真佢啲sub 數又唔算跌得多

又係睇回覆都知邊個講

佢真係想做落去嘅話係要搵個位俾班fans任屌先

屌飽咗就冇事

但佢做KOL好難一直封留言keep住live 呀？

衛狗冇咩野俾人爆出黎D人咪冇咁大反應
但係大家都知咩事啦

牙栗

過一排應該會開返ga la

正到呢

我想做狗

不過呢啲相好易俾人攪contra睇埋出面

人哋隻佬係棒球選手，輸到輸得心服口服啦

在籍時又冇俾人影到拍拖，大家算數囉

開返俾人鬧返排先啦

同埋想講好耐在籍個陣就懶cool
而家又成日出po
其實欅個陣係咪真係做到有心理陰影

大髀

未出寫真集就走咗真係好可惜

個it佬又唔係靚仔

所以真係好期待紀錄片會唔會解答倒下有咩因素令D member由一開始放得開,到後中期好唔願意表達自己咁,係曲風+風格改變諗法定點樣

但未完成的21人佢又唔算影得好靚

呢啲睇攝影師姐
佢影blt個輯加埋個銀髮勁型

究竟呢個係社長定係前男友？
即係佢識到人但odnn識唔到個個？

終於明點解啲自拍相除咗遮窗口唔畀人知住址，仲要遮傢俬

更衣室...

往死裡打

佢依集講得一兩句
増本MVP

都要靠佢cue增本出場

咁禾呢?

好似你個名咁

原諒咗佢

表演力係幾好

剩計做戲日向真係抛離欅幾條街
希望欅快啲有套新野睇下有冇改善

屌 依家仲有冇人肯守規矩㗎
定sony已經覺得冇所謂 咁井口咪走得好on9

咁又唔係欅同日向爆完個啲都走晒ge
反而乃係仲有人可以留低

到依加都仲好鐘意佢期待していない自分

到而家都係覺得平假啲歌正啲

唔知係咪嗰陣個名仲叫平假欅
所以都會搵個表演力強嘅呢做centre
依家連二排中間都無
希望佢村外發展得好

不能同意更多

其實以佢資質唔係好明點解會等一年先入到
樣靚
showroom live又幾得意
好似幾斯文咁

小坂sell可愛真係無敵ge
至不過 我個人唔好呢type

我覺得只係打人工同自己生意嘅分別

應該係ex

第二

依幾日d資訊真係好大對比

友香共演完左後一定刪哂男性聯絡資料
4年前腳已經有腫塊但又唔想影響團內活動拖到今年依家先做手術

邊到有講

社長個樣好唔得

新個集欅寫
諗緊如果唔係全日本停工，友香係咪都係癲到打算唔醫腳就因為要停腳一個月

呢d係咪佢地團既不良風氣

夠勵志

心痛牙香

唉屌
一睇又想喊

其實佢一句對唔住我真係冇問題架啦

鍠

可愛咪得囉

宜家775搞成咁再諗翻起dasada factory就有少少感觸

信任唔係由雙方建立架咩

我發覺依度嘅人都係鐘意中性d，平假欅d歌係正，期待自分

咁開頭鐘意欅個啲都係鐘意佢懶型姐😂

夠中二！？😂😂

究竟呢單野會唔會燒埋去欅坂度？

我唔否認

Ching心水清
依家睇番依個message真係耐人尋味

仲有彩虹神曲joyful love
自己最鍾意係約束の卵

富士抽曬欅答quiz既片段就只係松田果句唔抽

不協和音個陣覺得依團都幾特別就入左坑
入左幾個月就唔見左個推

影山hoball

對腳超正

仲有君話都好正

日向計單曲其實我最鐘意3單

1單除左Q之外都好正

特色嚟，係咁

+1
但係日本個邊三單好似無咁好賣

因為唔係活力路線？

3單個風格好靚 唔似124單咁王道idol feel

四隻單入面唯一一隻慘情苦戀歌
班架仔真係唔識貨

中意約束の卵+1 每次唱到苦しくても諦めない都會諗返起平假時嘅辛苦

日向1/2/4單風格太似 好易橯埋一齊

反而2單 doremi 越聽越上癮

隊長開始見到mb咁即係活動再開

遮住小葵唔通係唔出得街住

待っててくれるか？夢叶うまで

新制服?

きみのことを連れて行く
苦しくても諦めない 僕ら信じてよ

佢個個𡃁仔look幾正

好Cute

是時候要換短袖制服了

二單之後好似無見過
MV四單之後無埋條裙

男團化

可能9單出短裙
不過係baby metal個隻歌德短裙

啱啱先睇欅寫

隊長屋企連客房都有間

有錢人嘅世界你係唔會想像到
同場加映有 有美子會長

有客房都唔出奇
但客房啲傢俬都睇落好貴咁

分分鐘渡假屋都有幾間

我之前去輕井澤真係走去睇下啲別墅區有冇間寫住菅井
搵唔到咋

但男團化先令佢地吸到咁多女粉

追晒咁多集平假推 日向會
決定推富田鈴花

我都單推課左佢msg

單月破千msg
你值得擁有
每月只需要300yen 就可以支持勤力搞笑又靚女嘅好女仔

長沢個張碎花裙酒店相俾人起埋間酒店係邊

表面上好鐘意搞笑 實際上係個好認真但係又玻璃心嘅好女仔
我已經支持左啦 你呢

想知 想去聖巡

呢個人真係好憎佢
專登開個twitter 爆佢野

屌竟然唔係東京

連2月求婚
影手張相都對埋粒痣同gel甲
應該都唔會有機會駁到

開始明白營運點解個陣講
長沢對未來有其他追求所以唔做

個睇相佬又幾勁
收唔收客

開始有d明平仔點解脫退

越爆越多真係眼利

不過諗諗下有utube live個陣
官方嚟講已經可以拍拖

咁有相係正常

不過日本人真係可以識幾個月就話結婚 有冇咁快

唔通真係咁乖 一畢先拍咩 係人都知在藉

拍拖都唔駛簽字既，可以flirt緊但未係拍拖架
所以有時覺得肥秋十幾年前提出既戀愛禁止，仲係咪應用到今日社會

你見咁多飯有反應就知

肯洗最多錢個班一定係啲死忠
而啲死忠梗係想個 idol係完美到連屎都唔柯

日本人既性格我地睇唔透架啦明明都係大家後生仔都有分輩分

首推鈴花
之後 美穗 隊長 Katoshi nibu
搞笑既都推

所以指原個2團講明戀愛自由
之前好似有mb爆咗有拖拍都冇事

我單推鈴花訂閱咗幾日已經覺得震得好密 加多幾個咪無停？

但始終要付出代價，なこ今次洗唔清架喇，但希望佢都幸福啦

個單本人唔認係戀愛
話只係以前識既人

啱啱check番好似認係入團之前ge事

不過單野show到指原好識做
一爆出嚟就親自解釋
將影響減到最低

梨加又正常發揮

75円一個都好抵呀

希望大家支持0花
每個月只需要20蚊

我都覺

痴線

護真我覺得又幾靚

其實成件事唔係條仔一早影低咁多相擺上網
係咪咩事都冇

Risa 夏鈴都咁少

一邊就過度活躍
一邊就自閉

開催中止の『ROCK IN JAPAN FESTIVAL』出演予定だったアーティスト発表

都預咗la夏天啲大show應該停晒

呢個年代放相上網好大風險

再玩落去又驚多個木村花

諗住今年一係欅共一係rij

睇兩邊個圖形狀差唔多
實際數字差成幾倍

一生只愛森田ひかる

交得1 日功課

連邊間房都知

佢都話見番mb
即係開始有野攪

明明係IT社長，網絡安全一啲都唔識嘅

9單出未

G持光B九單C

覺得係影下音game相之類唔洗一大班人做嘅Job先

老細唔使識IT
做個班識就得

兩個坂嘅msg差成一倍

鈴花太癲一訓醒已經幾十個

日本仔求真嘅個性真係好令人敬佩

都係
唔知幾時先有9單

入團之後真係正左好多

新ssr

好仆街

我反而唔鐘意睇咁多，一日幾條信息都好夠

最近先有個日本公眾人物自殺，引起啲人關注網絡欺凌，最後都係咁

有時突然太多我會唔睇尤其錄音

今日十一點半send咗兩條信息，兩點再send十秒錄音，段錄音己經唔想聽

停左個通知啦 你部手機好快比佢炸爆

仲要唔知佢講咩
識日文睇多啲都ok

唔好拉埋黎講
人地係做節目效果做左個衰人形象
節目組cut晒佢好既畫面 又唔澄清得
一個係做偶像其間拍拖 仲可能結埋婚
點同

鈴花一個月等如欅頭5個加埋

我訂左7個mb, 入面已經有三甲好花
但加埋都係唔夠鈴花一個咁多

你地真係會睇晒咁多個msg

唔通攻擊做錯嘢嘅人就唔叫網絡欺凌咩後果咪又係一樣

利申：我都覺佢咁樣做係有問題

鈴花msg真係好多野睇
最近嘅舊相corner有好多長髮鈴花
Btwになちゃん幾qq

除左好花個廣播體操之外基本上都都睇曬

自己算係識少少日文
當上日文堂-日常應用篇

長髮鈴花真係正
初初剪短嗰陣唔係好鍾意, 個人覺得太短
而家呢個長度就幾好

幾時再有bell&like session
真係好正

比數量嚟有咩意思

gel 甲相係咩黎？

平仔脫退應該係真係跳唔到舞所以唔撈
我估佢就真係睇網先知775咁多野

日本仔真係好恐怖
明明嬲佢個點係畢業後，由IT仔幫佢起網頁fansclub收各路fans 錢，外加係IT仔屋企直播

但出師有名個位就係鬧佢在籍拍拖，欺騙所有人

點解唔老實d者

我反而覺得佢係想大眾唔好再因為欅坂46依個名而聯想到佢，想拋開人設依個伽鎖。跳唔舞亦都係原因之一

只係話佢地性質唔同
就好似美國同香港示威唔應該拉埋一齊黎講
不過佢拍拖單野過多陣就無人會理
乃木同NMB果兩個而家都無人提

所以佢過多一排都會出番嚟

同埋講真乃同akb個2位元老而家仲繼續係團tim啦 又唔見有人嘈

對佢點都係好事啦 成個團咁大包伏

唔知係咪講呢d相

對個團都係好事，唔使重心放喺一人身上

見到有條友話 燃料到啦!

其實我覺得須藤幾正

新飯留名

大家都怪錯營運了

做仆街野同佢正又無衝突既

呢個放大鏡時代真係好恐怖

開始調轉諗班mb其實唔蠢，無乜點post 相同出blog 咁咪少左d用開放大鏡既fans 出黎捉住佢地

梨加如果唔似佢兩個朋友咁俾人影到正拖手相，佢應該無任何行蹤同對比圖俾人捉到

練到係自拍眼珠睇返個環境

我ok

多啦A夢～

唔重要啦，d人開心咪得

乃果件冇斷正在籍拍拖同埋去酒店爆房嘛點同

akb果件當年都俾人追屌好耐啦，第2年總選收埋皮

只係過咗咁耐你先覺得冇人屌姐

其實松村都好爆⋯
但都係留到而家

佢事後d性格好似有變咗d嘅

同埋好似肯主動帶d後輩

不過講到尾就係佢自己想做+公司想留佢姐，佢又唔趕住結婚咪做多陣

如果佢唔止俾人影到係街kiss而係爆房相咁佢同乃都收皮了

Hono

同埋佢本邊都係偶像嘅料嚟，好多範都得（演技 綜藝 MC），又叻女好識做人，就算有依單新聞出現，啲人都好鐘意睇佢，到依家都有好多fans

早排仲拍埋電影

如果流出消息係真咁775 好早之前都想嫁人

所以後尾先唔做idol咋嘛

如果佢想做嘅話我覺得留個人嚟賣握手券其實ok嘅

不過佢咁多相同證據流出就另計啦

呢單嚇死人
世界好可怕

但其實個時張相有幾高清呀，咁都睇到

幾時有電台俾佢做regular

依樣真，upload愈少，捉到痛腳機會愈少

道個歉
潛一排
之後繼續努力工作
過多陣就冇人講架啦

所有二期要有model 約，電台約
全部都要等九單出左先有啦

2期可以係咩9都冇ge情況之下keep到呢種人氣已經好勁

日本應該有大野準備爆長沢單野應該好快冇事

又有咩大野爆

渡部健（佐佐木希個老公）突然宣布自肅停晒所有節目

而家懷疑緊係家暴定不倫
等緊邊份雜誌爆

都唔可以話俾咩無
之前四月個期雜誌好明顯係原紀錄片個期既資源

我諗營運原本就真係有計劃去推今年新欅既
列好晒有咩人要走之後一炮過幫欅上地上波一次，再擲隻碟出黎，燒最後既東蛋

4月定左上紀錄片，想燒所謂平手一強既揭秘故，
775要結婚，上畫前極速清算埋

上完畫，食住個勢，出新九單，去咩節目都有全新欅坂做selling point ，大大力推二期，由一期自生自滅
之後仲名正言順入秋跳入游泳池
營運年頭個時一定覺得自己好醒啦，榨乾平手個名再簽佢，忍辱負重唔出九單推友香出黎擋

我見個個認定係佢打老婆
個個都插定話佢個老婆咁靚仲唔知足

Why not both
你睇吓東出

咁其實本身個plan應該唔差

係咪日見夜見就會離婚率上升
之前都話英美都多左好多家暴案，日本都唔例外

咁始終775係偶像圈花生嘢
毒撚無咁易畀其他嘢轉移視線

個plan係唔差
不過淨係做到清算人個part 之後就比武肺斷咗纜

775呢單每日都有新花生食

咁相比下775小眾好多，應該真係好快冇人理

又唔可以拎松村呢d top同織田775比

東出條仆街無家暴呀？

真
我日日同自己講唔好上5ch
不過忍唔到手想刺激下自己咁解

比打老婆更仆街

根本能條老井odnn呢D唔會有人care

巴打你推775就唔好咁自虐啦

無錯
人算不如天算，就算之後疫症完左都唔知兩坂個紀錄片係咪仲要同其他戲搶檔期上，對日向影響就唔大，人地幾時出新單都無所謂

但欅食唔到個電影檔，之後成個新欅坂宣傳計劃又唔work

依家營運又諗唔到咩新橋幫欅做疫症計劃，又係度玩擱置，

老井比人飛左未

佢條仆街要天誅地滅
點解杏可以咁慘

係咪話條仔係圈內人黎？

好似係band友

文春預告會報 美食藝人家暴

包裝真係好重要

p圖更重要

佢嗰陣塊面都幾長下,
點解而家會咁圓 真係罪大養豬場?

應該係髮型問題
佢未決定做idol個陣仲係大斜陰露額頭你咪覺得佢面長
宜家平陰你咪覺得圓

渡辺表示不要跟我比

欅2期0單出道一年仲有人氣先係問題

分分鐘高過唔少一期架

始終都係睇樣

數數手指都有六個

睇過個訪問大約問二期有關同新二期之間嘅隔膜，佢哋答自己都未有新歌，唔會有好大問題之類咁上下嘅答案

都唔係完全係嘅一期好多都被動性格都係有關嘅

其實2同2.5之後困埋一齊練下舞就好快熟嘅我估
依家比武肺搞到冇機會熟就實有隔膜

完咗武肺之後應該將三期放入密室到，每日畀麪包佢哋食就得，逼佢哋講嘢

出新單會唔會迫佢地全員笨豬跳
想睇梨加比人迫跳

出道一年都仲未拍過MV

諗諗吓咁搞法舊二期九單仲要落選既話分分鐘兩年沒歌出

睇個勢應該似係松平,
牙天都仲有D機會可以入番

有無咩app可以輕鬆download更新檔

Qoo?

梨加幾時比文春爆

拍完都冇得出

用日區ac down 之後會比你更新

咁我都信9單本身係拍好咗mv

我想二期快d單獨出一隻歌喳，你望下隔離日向二期，唉

iOS更新唔到，有冇人同樣情況

望返同期嘅話，乃四有歌唱，有C做，有戲拍，有單獨節目
Hinano就有solo歌

我更新完都開唔到 重裝就得左

終於攞到大園個id

睇開啲，好似隔離Misa同壯仔咁咪幾幸福

其實我都係希望個舊MV當特典出又好，起碼會放入碟 好想見平仔最後一樣

其實有啲歌都唔知佢地點出砂塵/泳池 仲有長沢講過個陣落選個班都係有隻歌

其實睇返今泉走，首歌都照收錄既
應該錄左會照收入碟係正常

不過依家時間又拖左咁耐，新2期又入埋黎
我懷疑所有走左既人本身錄左既歌會俾新2期重錄

聽幾多次都係咁好聽

真 拎左錢出黎做歌應該唔會掉左佢ge..

咁會唔會將原本9單啲歌放曬去2nd album
9單重新再出發

我之前都咁講過
到時就話平手 未收錄歌 又賣一筆

出就得 呃錢都買

其實what did you say now好似錯文法

個 now 就唔知點計

肥咗咁多ge

我諗係拎啲字去夾返個音啫

我諗起隔離坂25單D英文

二人ゼソン真係聽到嘩一聲

ひよたん大個女喇

唔明點解要露額明明個額頭係佢最大缺點

勇敢面對自已缺點先可以成長

唔係填yeah yeah yeah已經好比面

lalalalala
wow wow wow
yeah yeah yeah
hey hey hey

露額個人精神好多

同平假櫸嗰時比直頭變咗另一個人

Did+now...?

我總係覺得所有歌會同佢地原計劃既歌list一樣，但換左人錄咁大把

衰d講句，表題曲得平手一個唔係度，佢地可能又同碎玻璃一樣，叫保乃同松田分左平手d歌詞叫佢地企雙C, 之後編舞又係每人輪企中間咁

咁就唔選重選另外又換左2期做C

問題係平仔究竟有無拍過9單MV?
如果佢有拍，我係營運都應該唔捨得棄左佢，就算當特典咁是旦放係其中一隻碟度，以平手個話題性，又可能衝到上去做新聞

出左隻碟先啦

cw比我見多775幾面都好啊

想睇hono松田雙C
但營運應該唔敢俾2期C

老婆

佐佐木希老公原來唔止外遇，仲叫雞兼玩殘廁
咁大單媒體應該唔會理775，775應該丟淡一排又可以繼續

其實咁都幾好，雙C又唔怕1個人太大壓力
而且時機上又係最好用2期做C時間
但垃圾營運應該都係保守

3分鐘就攪完

係 其實第一次聽 覺得好怪

但無再深究係咪岩

D人估理佐，小光，小林會c

露咗額好靚女wo

blah blah ～ blah blah ～ hey！

本來都無咩媒體理 係得飯理

森林孖c

聽誰搞鐘個cm，斷估都係光仔

敲

green peas~ green peas~

但cm開頭段嘢係pon pon讀
唔知係廣告版先有,定本身首歌有

音驚個cm都係ponpon讀

ponpon做係最合理但又冇驚喜

其實我一路都無為意係邊個讀
我都係後期先知係佢讀

日本人英文就算啦

依個網都更得好快

係見pon pon 係blog 寫話佢第一次CM VO，希望再有機會先留意到

先發覺之前CM VO 就平仔錄晒
其他一般廣告都係neru 隊長做既多

係依家排凳仔先輪到佢

Msg app更新完好唔掂
更新完收唔到通知 諗住del左佢重裝
點知引繼嗰陣又咁樣

成日load唔到啲msg

我而家直情彈app

人哋閉關讀書讀左兩年 殘左少少好正常姐

我就係用緊android
load個msg都load勁耐

土生玩動森玩到上switch雜誌

遲走個堆都算係咁
見土生而家勁多機會曝光

咁土生搵到自己TB特質出嚟

佢係幾有趣同靚（型）既
唔知佢而家睇返初期雙馬尾動漫迷個形象尷唔尷尬

佢而家都係動漫宅設定

但初期170行可愛路線真係

咁個個idol都係gala
連平手都係

牙平初期真係可愛既
但睇下睇下變左男仔姐
成團初期仲多野講過之後

我尷

更新完冇事

更新完冇彈通知㩒入去睇先知有
心諗鈴花今日搞咩

我諗如果出寫真，佢應該係下個

不過我又睇唔透營運又幾時開始決定捧佢

其實好似不嬲都唔算資源太差？
雖然頭幾單都有時3排
但都算多機會突出
（語るなら未来を前面段舞、eccentric企一陣c）
又有radio
真係明顯就應該7th個陣同小林unit掛

井口餐餐啤酒
話說井口幫嘔打娜娜擋文春而自肅是真的嗎

完全睇唔到有咩關係

睇到啲特價label諗起春日黃金傳說

已經完全冇長沢單野
應該就出番嚟掛
最多做親live都俾人貼酒店相

但係我覺得佢個種冷面笑匠式又幾正
佢吞拿魚個集都幾好笑

禾栗

頭髮好長

井上同小池喺新二期嘅水樽到畫公仔，更衣室內關係良好，有望啦有望啦

點解井上成日都畫長頸鹿

睇嚟開始練跳舞

畫開咁咪繼續畫 個人特色黎

無咗條長頸，我認為佢畫緊外星人

佢talk成日會畫依隻野
好鬼搞笑

Talk入面畫果啲會得意少少

整麵包話之後會改善態度
睇上去都無咩成效
其中一個仲畢埋業

泥膠就算啦
佢出聲係bonus嚟

又係短髮靚好多例子

我覺得長髮嗰陣已經好正
不過短髮仲正

◆公式サイトNews◆6月16日(火)19:00～TBS「この差って何ですか?」に佐藤詩織が出演

一話唔去就有野撈

請問長沢講啲咩

之前結婚發表blog同事實不符(應該係在籍拍拖個part)
宜家決定活動自肅
簡單嚟講 即係收皮

應該都係收皮一陣就出番嚟

睇微博翻譯直情話本來諗住自肅
因為fans挽留 所以決定繼續tim😂

柒咗原來唔係得土生上switch雜誌
三坂都會各派一位成員上

屌我睇漏左下面個段
微博個翻譯先啱

晌好似係史帆

咁似波台啲挽留post

訓左好耐
今年執笠未

姐係班傻閪仲肯比錢佢洗呀

你見冇新聞就知執咗

hi 傻閪

大佬

係

有無睇開邊隻奶粉？

何必呢專心做社長夫人仲好啦

何卒、ご指導ご鞭撻のほどよろしくお願い致します。
但關曬comment

公一份婆一份 齊齊搵錢

你入fc咪send到msg俾佢

其實佢個意思係認左我係Ig 為講大話呀，不過本意係唔想咁混亂者？
但依家搞到你地仲混亂，唔好意思啵

我有諗過自肅，不過fans 叫我唔好，所以我繼續賺錢囉？

佢個思維咁林奠政府既

唔係佢fc個msg功能係random有得覆
家陣應該熄9左

點解可以咁qq

係做推廣偶像戀愛自由嘅姣姣者

如果唔續訂msg嘅話睇唔睇得返以前收過嘅msg?

可以

唔好搞我老婆啦

嘩你

你對得住你個名嗎

上面全部同我收嗲啦

長澤臭西

你講得岩
做偶像同時拍拖仲訂埋婚
騙財fan club同youtube
爆左仲要講大話
大話穿左又話為大家好
然後而家連收陣皮都唔肯
繼續搵奶粉錢

我反上村莉菜個死八婆的

唔好睇唔開 轉推保平安

真心想知 點解你咁討厭佢

反欅終勝

講撚到口臭
/gg 上村莉菜 いじめ

愈來愈覺得禾栗一係就大把錢 一係就識咗個有錢仔
完全唔憂做咁ge款

井口除左啤酒就係便當即食野

好想同栗子展開一段不倫關係

原來都有啲身材

咁放工一條友係食呢啲gala邊得閒自己煮

一條片喝四罐

會不會太正

係久違嘅井口機關槍呀

阿栗個IG 數求求其其都過左係抖音做on9野既odnn同好勤力既人妻775

阿栗有無諗過簽返出黎？

你要放棄佢啦？

放棄緊了

可能私有化左

係俾我

幾廿歲人唔好咁多性幻想啦

瞓醒未，星期日你係咪瞓晏咗

有機會課俾井口好過啦

有負膽，自己犯錯唔累團隊，主動畢業

畢業後冇淨係靠男人養，有出去返工

食飯都係食平嘢多，飲減價酒

起碼表裡如一先啦

井口係好人 可惜個樣唔夠可愛冇人支持

冇咁靚嘅先夠穩陣

我覺得終極掉粉係呢次發表佢認講大話但又要兜咁
好想知係咪真係咁多死忠不離不棄？

唔怪之得你睇中果個搞笑藝人個加拿大

果次真係老屈，明明我話見到果條女就見一獲打一獲

唔覺得課幾萬羊果d仲會誓死追隨

twitter d775民都1516緊退會
包括我 又唔係好想退

始終佢開live果陣我真係開心過

咁我17年開始推佢 呢件事搞到咁肉酸我係有少少失望㗎啦 被人踢爆之後上メルカリ 兜個圈多咗好多人放佢嘅goods呀生寫果啲 肯定有部分人覺得比人搵老襯順勢棄㗎啦 希望佢頂得住呢次啦

睇可以照睇嘅

唔好出錢就ok

打者愛也快啲打我啦快啲打我啦

係你啦，次次都老屈我

nako靠你頂住呀手足

諗返同佢握手啲點滴我覺得我嬲佢唔落囉 唉實比人笑我傻閪啦

唔使老屈嘅，大家知架啦～知架啦🤗🤗

越講越覺得其實真係唔忍心
就算比佢呃都係我心甘情願

話哂都係我精神支柱黎

偶像唔畀拍拖結婚，咁如果你本身支持佢都係想佢幸福快樂嘅，你咪繼續支持囉睇你自己有無所謂

當佢係個youtuber會唔會好過啲

可能佢都想搵人簽
等人搵佢

但係如果攪到好似志田個款kol又唔想佢咁

好想再睇佢跳舞

咩意思
不過牙佳跌好多fans
而家自己dyoutube片得幾萬view
係團個陣d cut都有幾十萬（過百都有

無話一定要棄既

其實偶像都係人鏡頭以外佢地都係普通人一個，一樣會食飯訓教屙屎

結婚生仔都係遲早既事，作為FANS祝福佢有美好前景，睇住佢幸福仲開心啦

你都唔想佢俾毒撚摸手仔摸到40歲啦

原來係我未瞓醒今日星期六

你講真話

775 係團內已經好似訂咗婚，唔到最後一刻都唔講會結婚

淨係依樣已經唔得啦

無錯，無話一定要棄既
不過今次傷害大d者，睇住佢一個大話冚一個
仲要block 晒最新個幾個既留言區

佢想靠直播同會員賺錢可能都蚊蚊地了

認同
但絕對可以處理得更加好
同埋都鄧大小姐呢D為團仆心仆命嘅member唔抵

依個都真，結婚同距離畢業時間實在太短，太引人懷疑。佢都要諗下欅MB其實依半年都等緊出9單出show等開工⋯⋯

咁如果唔係俾人爆佢可能唔話俾你聽結婚呢

明知依個圈唔容許咁做，一係自律，一係收好啲，一係用好啲嘅方法講出等人繼續支持，唔係最後最大影響嘅都係自己

唔知佢哋依家關係點呢
長沢啱啱畢業嗰陣璃子仲會成日喺blog到提佢，依家已經無提。

走咗個啲通常都唔俾講ga la
之前 小池同odnn去玩都唔俾講
要出駱駝 emoji

嗰陣都走咗，照提，我仲認為啲staff會唔畀提

唔會白紙黑字講到明 但大家都知咩事 會心裏有數啦

其實畢咗業之後認在籍時拍緊拖我係ok嘅
畢竟都已經走咗 講句sorry咪得
但沖出嚟作故仔講大話之後再被踢爆就柒左D囉

已經比人爆左2月個陣已經訂婚啦IT社長D朋友係twitter恭喜佢結婚Del左account都仲搵到D comment

所以咪話做IT都唔識保密

akb都可以重開劇場欅究竟幾時先有新消息

前一日先話畢業後先拍拖，後一日就比人爆晒D嘢，太多大話邊呃到人丫
（本身佢畢業果陣都好sad，而家諗返真係...

當時仲估係同S&F 計唔掂數
點估到原來佢都有人要

未解封飛唔到 唔好咁快ok?

我以為佢想專心做漫畫，之後佢出返嚟同織栗開SNS果陣真係好開心點都好啦，佢夠膽繼續做我夠膽睇，但應該都唔會課金了

應該有排都未開到渣手會日本爆得咁勁

咁幸福咁開心就唔應該收收埋埋啦 仲未畢業嗰陣已經開始拍拖都可以講出嚟等大家祝福下架

今日老婆隻手仔咁凍嘅

總結：追日向坂好過 井口又有承擔責任
啱啱訂閱咗佢YouTube支持下佢

從來偶像包裝只係攞嚟揾錢既技倆，根本FANS都心知肚明自己追緊既偶像私底下都會食煙飲酒講粗口，只係偶像呢個包裝將佢地所有野美好化哂等FANS可以易啲呃到自己

爭在最後督爆個大話既係偶像本人，定係其他人

學上面啲巴打話齋，如果今日775係自爆唔係俾文春爆，大家都會祝福前祝福後，唔會搞到今日咁，FANS又覺得自己俾人呃，775又誠信破產。

拆穿個大話後果咁大，在藉嗰時冇可能自爆，仲會連累埋成隊人，然後事務所都會驚mb有樣學樣，一定係殺雞儆猴

比人爆都唔止
仲要講大話兜然後話自己唔想混亂先呃

啱呀
大大方方咁認錯道歉都冇咁肉酸

真，淨係主動畢業已經值得加分

個個都想佢留但係佢都係頭也不回咁走

本身都知自己係團入面唔係紅，年紀又大大哋，順便走埋

但anyway, 主動quit係好值得欣賞

仲要咁岩隊長抽空割瘡個集又出左街
本身都有堆人覺得佢唔夠努力hea跳呃飯食，又俾人變重狙擊

欅寫占卜果集仲話2020年7~8月係佢人生嘅高峰
某種意義嚟講係中咗

一世都忘記唔到既記憶
但佢咁都係最好運？
係咪因為佢有實際收入，其他mb 係屋企無糧出

本身對佢無咩好感
自己都唔知咩原因
睇黎我直覺都好強下

好記得咩成人式件和服老母揀唔岩色
之後佢好似剪爛左？

本身無依單野成堆人話佢好努力
Sd msg/blog個d
而家

我估都有底薪嘅，但一定唔夠佢多
9單今年有冇望

仲有冇近視但keep住帶con（唔係color con，係透明嗰隻

反轉豬肚就係

長澤呢條臭雞點兜都冇用架啦
就算玩遊戲都有規矩啦 話明禁止戀愛
要選擇拍拖咪退左團先拍囉 冇人唔比你拍
呃左fans成年幾 退左團都仲呃緊
如果唔係比人爆左出嚟而家肯定仲呃緊班傻仔
睇下佢幾時比條仔中出飛好過

有冇人覺得長澤個樣有d似劉以達

邊到似....

營運又反cup

一單還一單，營運都唔係好野

QQ

剩係覺得好熱

營運係咪貼漏咗13號篇文定delay咗一日

垃圾STAFF又走左去車震唔記得左POST?

會唔會係成員遲交功課咋

點解鈴花可以咁全能

一日出2篇好明顯尋日營運冇做野

重溫W yui雙C 六單肯嘔碟未，放落隻驚到都好

舊相黎啫

今日send咗佢唱 回不去的少女 首歌
又幾啱唱高音

個個都上節目add fd

有心結了，無add fd

尾関好q

友美子或成最後大贏家

理佐連拎紙巾嘅姿勢都有威嚴過人

手語

握手用手語講嘢咪握唔到手

byebye都算係手語

cut線

好配合

嘩小林個cake勁到

呢啲cut片 其實都幾正

小林啲評論好似以前到肉啲

仲要係屋企錄多集

感動嘅係下集又有hono

日向CM

次回は…「欅坂46 リモートゲームパーティー前半」
おうち時間が続いたことで世間でも流行っている、リモートで出来るゲームにメンバーが挑戦！！
前半はジャストワンゲーム・ベストアクトゲームで２チームが対決！
藤吉が叫んでいる「澤部」は一体どんなシチュエーション？
#欅って書けない

個や

愛萌真係好正

史帆你唔好咁啦

才女愛萌
國語19分

美玲題題都錯

日文得N3
上次都係得一分

長沢ig貼番相lor

一切照舊

太陽照常升起

黑粉:よく続けるよな

其餘都好多忠粉
繼續月收入高於mb

咁又未必ge
sony係月薪制

我差啲想like左果個cm

諗住睇cm食花生但都無乜幾個黑
係咪比佢del曬

係嬲佢都應該unfollow 晒啦？

上twitter望左望
好似係會block人

早兩日講完"何卒、ご指導ご鞭撻のほどよろしくお願い致します"
之後就block晒鬧佢嘅人

架仔把口閪起上黎講嘢難聽到 真係為鬧而鬧 個啲block鳩咗我又覺得無乜嘢啵

幾時都話我大佬係正義嘅化身

解封左留言
比你講但我有權block

真心黑，block咗都會開個新帳嚟黑

解決問題嘅最好方法就係解決提出問題嗰個人

佢開yt直播我諗唔少人就算課金掛個super chat去罵佢都唔岀奇 唔單止好難扮睇唔到仲連睇緊嘅人都好容易睇到

到底member之間有幾唔熟
Risa到依家連問動森game加fd都唔敢,有無搞錯

佢哋成班都怕生都應該出晒名

一期應該係得尾関同隊長會好啲 會照顧啲細

松田唱歌都真係幾多人讚
不過呢隻歌最正都係個bgm

冇聽錯成首都jazz
冇用過結他

係得risa比較嚴重

琴日我講嘅就係依首

我本身都幾鐘意呢隻 可以擺係top5

長澤心諗
你班垃圾鬧我咪又係要比住錢咁鬧

原來松平咁講過

記得你最鐘意係啲CW歌

正ma
I am out /student dance/ 怪人 / 避雷針........

抽到條仔咪仆街

Pm

日向30秒cm

做咩咁睇唔開

咁多年都唔熟真係..........

真心快啲執柒左佢好過
連累死埋班有上進心嘅二期生
麗奈 保乃

小守屋呀

牙光

咁你幾撚時死？

畫得似係似，但好通輯相Feel

唔通緝相咪咁樣囉

😂👍🏻

召喚captain 圖

Here you go

金毛茜

哇

日向開始有番job

欅又係咩9都冇
啲mb幾時頂唔順又畢業

咩嚟

咪又係行catwalk

尋日詩織咪上左節目，都算有丫

唔知係咪錯覺, 覺得美玲好似比大家推返上黎咁

佢不嬲都係村外受推㗎啦
係單曲企位越嚟越後姐

有zip添

單曲企位越嚟越後
村外只會越來越少JOB....

我鳩估下一個係小池

你咪撚走啊 我斬你把死人口啊

要走個班個班都去晒啦，我覺得剩返個班應該會耐d

同埋小池都上位期，唔會走啦？

點樣睇得了上緊位，個個都無工開
九單又無入

強烈要求再度大鍋飯呀屌你老母shit flower

聽過D人講佢個樣似綾瀬遙

哈哈，咁疫症期間佢地都集體收皮既

不過見之前shit幫小池出寫真，應該唔打算棄佢架？
對比雙花就睇到咩叫明顯地棄左

井口係大家嘅開心果
不過中間有少少洋蔥

見到雙花第一時間係諗到日向個邊
wiki完先記得欅坂都有雙花

如果繼續落去，過多兩三年久美畢業其實好花有機會接隊長位
鈴花就真係前路不明

利申：鳩up

鈴花係綜藝班top 真係唔駛擔心
仲有鈴花同好花一樣 都係咁全能

鈴花好花之間嘅關係同久美史帆好似

咁我都同意鈴花綜藝係算團入面top果級
但由於成團人平均綜藝力都唔差既時候我會覺得佢都係唔夠突出
即係假設欅既綜藝top同中段班係差十級，咁日向既綜藝top同中段班可能差距大概係三四級左右
利申番唔係想特登比較兩邊d綜藝，純粹打個比喻
解釋番我會擔心鈴花，加埋再之前其實佢都有表現出佢對自己方向既憂慮（不過呢排好似好左d）

其實都係睇shit and flower肯唔肯推佢出村姐
以佢實力，有資源嘅話佢都應該去到高山同馬拿豬嘅高度
不過轉咗遙距錄製之後
我覺得佢係坂道入面用zoom用得最好
自己整virtual background同寫個や係張紙度
都係令我有啲估唔到

坂道同世代の参加曲一覧
我地2期真係好撚慘,乜撚都無

乃新四期同晌新三期可能仲快過欅二期

佢成日咁飲法會唔會好傷身

多謝營運

有大園玲b特典啊

晌山齊士 全能到仆街

參加曲なし 一句就完
慘到一個點

個や真係好識玩

咁就啱啦，二期同新二期就唔會有隔膜

肥茜茜一上封面又瘦返
再上次一已經係影寫真嗰期

無新歌 但上年無數錯係最多con嘅一年
アニラ（大阪）
アニラ（武道館）
共和国
Rock in Japan
夏ツアー（仙台、横浜、大阪、福岡）
夏ツアー（ドーム）
我覺得無撚得比喎

但係全部D歌單一鳩樣

唔準你咁講 得一場有黒い羊 兩場不協和音

咁你睇唔睇呀

上年仲要係音番打最多唔同歌既一年
無舊歌，所有舊歌都係電視跳過一次咁

舊年得武道館叫冇咁垃圾 第一次冇小組由頭跳到尾+千秋樂黑羊
欅共=垃圾
夏巡淨係去左東蛋 因為有小組 所以不協和音都救唔返
小組曲真係好撚難聽 尤其果首バレエ少年真係超撚難聽 但佢次撚次都唱

手足覺唔覺得你自己助長咗佢地唔出歌食老本嘅惡行
次次去足都只係唔同場但係唱一樣嘅歌
我地應該要抵制先啱

計撚埋廣告限定嘅砂塵 泳池 敲鐘都少過其他同期1首
Shit ＆ flower冇一個係無辜嘅

真呀 你每一次嘅消費 都喺度選擇呢個世界嘅樣貌
不過唔緊要 依家大家都唔洗去 今年唔洗又聽黎聽去都係個幾首歌 又無埋平手 真係去黎都無謂
4648都係肥秋 睇乃睇日向都係間接助長歪風 建議all in其他團

Hiyotan真係好型棍

新二期 新三期29號開始有自己blog同msg
準備sub多個

咁少

唔花心

搖撚準備 髙橋未来虹

最有興趣増本

大園玲

唔多信息嘅話可以考慮下

最愛都係光b

咁花心

非常好

音game新pool d相又幾靚

中左おぜ

👀

音驚個新活動拎ssr 幾時出

光b喺我心目中一直都係第一嚟

1森田ひかる
2藤吉夏鈴
2大園玲
4渡邉理佐
5井上梨名
6菅井友香
7小池美波
8守屋茜
9渡辺梨加
10田村保乃

多數公告完第二日就出(好似係)

我都記得好似係咁
今日出公告,聽日就開活動

想拎有美子會長張ssr

排名頭2萬就有, 應該唔難

有冇人知呢個節目有冇翻譯？

其實邊招技係加分
家陣一場得230萬分

7秒おきに28%の確率で6秒間 PERFECT のスコア19%アップ
7秒おきに28%の確率で6秒間 PERFECTとGREAT のスコア13%アップ
8秒おきに16%の確率で7秒間 PERFECT のスコア20%アップ
7秒おきに28%の確率で6秒間 スコア12%アップ
8秒おきに16%の確率で5秒間 PERFECTとGREAT のスコア19%アップ
8秒おきに17%の確率で5秒間 スコア17%アップ

呢堆
次序係由強至弱

擺住先冇乜卡用

禾栗ig好似肥咗同係咪自己揸車

個妝有啲韓

咁日本妹而家係祟韓ga la

小林拉花第五日
越拉越衰個扁嘴樣

今朝一睇覺得似香港D伴娘妝

但韓妝幾襯佢鼻尖粒墨好可愛

學結他啦期待
之前仲認為佢識

呢兩張幾靚女

發覺佢屬於越望越好睇果種

30抽得一張s rank尾關收手等vol2

唔知會唔會同小林夾shibuyagawa，小林啲unit mb走哂

b站有

些牙黎睇下

淨係見到個介紹節目，我諗可能未做啦

search "真的晒 周刊sunday"

而家有6集, 因為疫情關係未知幾時有第7集

唔該哂

井口個youtube 幾好睇
雖然我飛住睇
希望遲下佢可以露樣

仲有habu先生

不過欅呢堆unit歌 除咗 5人x子 /正副隊長/ am1:27

其他都唔係好掂

habu先生呢個人設真係幫唔落，係幾好，但詞彙真係太少，睇到好尷尬

你講佢講英文個人設定咩
佢叫土生先生好似唔關講英文事wo

好花後面嗰個係邊位?

京子？

.... thx

やってる

cap唔到片得張咖啡相

變左一對肺咁

呢個「habu」喎，次次出黎都講唔到兩句

Yes i habu

世界級無厘頭人設

老實講講返日文會好啲
有啲冷場

竟然仲有show出

好想睇新C
夏天應該唱二單

之前見有人傳26/8出二專

而家成班做咗sales 清貨大平賣咁款

幾個出blog都係sell goods

又似係喎
話說24號果個係新show，唔係播舊片吖嘛？依家我唔敢有咁大期望